****是历史上第七十一次航天飞机任务，也是[哥伦比亚号航天飞机的第十五次太空飞行](../Page/哥倫比亞號太空梭.md "wikilink")。

## 任务成员

  - **[肯内斯·鲍威索克斯](../Page/肯内斯·鲍威索克斯.md "wikilink")**（，曾执行、、、、、以及任务），指令长
  - **[肯特·罗明格](../Page/肯特·罗明格.md "wikilink")**（，曾执行、、、以及任务），飞行员
  - **[凯瑟琳·索恩顿](../Page/凯瑟琳·索恩顿.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），任务专家
  - **[凯瑟琳·科尔曼](../Page/凯瑟琳·科尔曼.md "wikilink")**（，曾执行以及任务），任务专家
  - **[迈克尔·洛佩兹-阿雷格里亚](../Page/迈克尔·洛佩兹-阿雷格里亚.md "wikilink")**（，曾执行、、、以及任务），任务专家
  - **[弗雷德里克·莱斯利](../Page/弗雷德里克·莱斯利.md "wikilink")**（，曾执行任务），有效载荷专家
  - **[阿尔伯特·萨科](../Page/阿尔伯特·萨科.md "wikilink")**（，曾执行任务），有效载荷专家

### 替补有效载荷专家

  - **[大卫·马蒂森](../Page/大卫·马蒂森.md "wikilink")**（）
  - **[格林·赫尔特](../Page/格林·赫尔特.md "wikilink")**（）

[Category:1995年佛罗里达州](../Category/1995年佛罗里达州.md "wikilink")
[Category:1995年科学](../Category/1995年科学.md "wikilink")
[Category:哥伦比亚号航天飞机任务](../Category/哥伦比亚号航天飞机任务.md "wikilink")
[Category:1995年10月](../Category/1995年10月.md "wikilink")
[Category:1995年11月](../Category/1995年11月.md "wikilink")